睇見d金毛飛都戴口罩真係霸氣盡失

平時唔係好型架咩

7.21 元朗班牛屎佬 fat fat